---
title: 记-开始Swift的学习
date: 2016-02-15 09:41:20
tags:
  - 随写
categories: Record
---

寒假在家，甚是无趣。

<!--more-->

最终开始了iOS方面的初步学习，然而OC和Swift相比，看了很多文章的介绍，各有开发者为之选择的理由，但是在我的眼里，OC还是败给了Swift的Graceful。。。



*（终于觉得在机子上捣鼓的黑苹果系统终于觉得有了正式的用途了QAQ）*
